有冇巴絲想一齊過聖誕?

而加有三個巴打JOIN左
即出到夜晚，通宵到達旦
係巴係絲，橙褲紫衫都得
玩下食下，有意加TG

已pm

多謝巴打

又多一個巴打啦~~~
PISH

你含全我 我又含住你

非gay